
                      Distrae la acción, en lo demás llena de incongruencias y con argumento inconexo y lleno de lagunas. Es como si la hubieran hecho con metraje de desecho de la anterior. No me ha gustado.
        
            